831行動

有鑑於黑警成日大圍捕
人數又無遊行咁多
無辦法做到nameless呢樣野

真心不如全部人一齊做文宣
特別係twitter 戰線
打好輿論

唱衰中國
分化小粉紅

聽晚夜晚屋企要人啊

其實我幾認同你,我地唔需要再見到手足被拉被打去KEEP團火,可惜我知好多手足唔係咁睇

係...
出去行動係要睇時機
人數係我地既優點

香港人係咪唔再開花啦？

紀念六四屠殺, 都唔一定要係天安門廣場被圍捕

動一動腦筋

唔係
會開花 but not now